［蘋果好波！］未開考前教育局官員已經睇過份卷！點解等考完先出嚟鬧？？

中學文憑試歷史科有關中國和日本的試題引起軒然大波，教育局史無前例公開譴責試題，更將派員到考試及評核局「了解機制」。《蘋果》獲悉，考評局近年在教育局壓力下，各科的審題委員會都需要「邀請」教育局人員加入，今次引起爭議的歷史科試卷亦不例外，其審題委員會有一名教育局課程發展處官員參與，早於歷史科開考前已對有關的出題策略和內容知情

做鳩考評局同時可以維穩，一石二鳥
可惜香港有蘋果

楊焗腸你啲仔女喺邊度讀書㗎

美國有蘋果 香港都有蘋果

唔去支那留學係咪睇唔起偉大嘅支那

根本就係鬥紅

頭搖又尾擺，飄移境界

push

不嬲都係EDB睇過份卷覺得ok
EAA先可以出
如果覺得唔ok
就要拎題後備出嚟

邊有可能冇EDB嘅人睇過/ 睇完覺得有問題
條題目依然出到街？
就算唔講政治審查
EDB都要睇下問緊嘅嘢會唔會out-sy啦

唔夠紅！

推

又要準備搵睇卷果啲官岀黎祭旗

咁台灣蘋果係咪自己友？

課程發展處官員將成condom

岩岩wiki左 應該係

TUI

佢分分鐘有份批個試題

教育局班弱智，唔係以為你做鳩人，人地唔會咬你下話？

Push

加速爆煲, 周圍鳩屌, 行極共路線

【榮光粉紅】識鬥一定係鬥楊潤雄全家

有時D野太過白痴係會令人反感,現實同班膠官諗既野囉,希望更激進D...

公職人員行為失當罪
一、身為公職人員；
二、在執行公職的過程中或在與其公職有關情況下；
三、蓄意作出失當行為，或不作出恰當行為，如蓄意疏忽職守或不履行職務； (身為考評局監督上司, 蓄意疏忽職守, 沒有監督試卷內容或明知試卷內容有問題而故意不履行監督責任)
四、沒有合理解釋或理由；
五、其行為偏離公職職責範圍或宗旨屬於嚴重而非微不足道 (傷害13億人感情,引致DSE不公平情況,大大降低DSE認受性及香港國際印象)

蘋果課金

［歷史科之後］小心政府再一次自編自導自演搵假記者打警察之後政府就話要立牌

教育局知情不報，必須負全責

其實明明份卷教育局係睇過先比出
會唔會係玩厚黑
突登放呢條可以扯去民族主義既題做借口
自己放風去攪教育

Pish

唔掂啦
黎智英又要入狗屋了
唔知今次又塔幾多個呢

其實係本身大家都唔覺有問題

點知出到黎有支那人玻璃心，咁既政治環境下咪飛出黎表忠，唔係既話焗腸隨時係屋企被自殺

想再課金

單野唔黃左就出聲, 咁樣點公開示忠, 點賺維穩費?

小弟想推上去啊，墾求大家幫下手

我用親中方式都答到歷史卷利多於弊啦

楊潤雄局長嚴重失職，未查清事件及忘下判斷，以引起公眾恐慌，並有意散佈假消息，令考評局人員被批鬥
懷疑涉及公職人員行為失當及一項串謀作出具煽動意圖的作為，要求警方嚴正執法，促請警方立刻跟進

嗰位官員玩完了

有衰嘢就賴歷史科老師
有好嘢就教育局領功

呢啲就係香港政府嘅管理態度
總之我永遠冇錯 錯嘅係你哋
同林鄭月娥一樣都係咁撚閪

D官根本唔做野
所謂俾佢睇可能只不過係畫隻龜
條題目本身都好有問題
有引渡性

沙中綫都係咁 到宜家陳帆有冇事

蘋果好波

擺明示宗行為

之前仲成日笑過個國家多支那人，點知過個國家都有反共行動

其實點會冇睇過

一國一制，減高官人工

擦鞋擦出禍

中國
世界是中國的

唔好戇鳩，係共產黨民革嘅手段。
設局嚟批鬥

一國一制，廢除dse

唔係睇漏眼，係有心咁出
再出黎搞場大龍鳳
干涉教育
早兩日林鄭先話整頓通識，夾最時間啦

同一個創辦人 你話係咪

楊局長一早察覺到香港教育會淪陷所以一早推哂d仔女去外國

似係想造尻教育局入面個自己人喎，CHECK 卷個個黃黃地，乘機踢佢走

一個一制
打倒洋教育

教育局失職 vs 左仔鬥左

買蘋果實體版

台灣果個蘋果係content farm黎 冇乜人睇

楊焗腸心諗仆街喇點兜好呢

根本就係扯猫尾想係教學入手，洗學生腦。

即刻搞場愛國大遊行啦

洋局長

玩到咁大
當初EDB睇過題目果條友
根據支那嘅文化
大概要跳樓自殺

教育局係港獨 全部唔夠紅

7218311011111

支持

局長處理失當 問責下台啦

雖然仔女唔係中國讀書
但中國教育是最好的

可能陣間就話番考評局冇比教共局審查轉頭呢

唔知又要搵邊個祭旗，準備鬥紅先可以留低

一國一制，抵制日貨

教育局睇過係無用架，依家係要俾中聯辦港澳辦睇過先得呀

香港 勝在有你同蘋果

點可以唔課？

借呢件事做反面教材姐
教育局點會唔知出咩題目啊

取消埋大學既國際認受性

究竟邊個白痴第一個諗出嚟話條題目有問題
楊潤雄點睇都只似一個擦鞋執行者

丫局長平時返工打飛機嫁？ 咁撚樣都唔知？

教育局一定要搵人頂
祭旗係政府內部係極嚴重風氣

死漢奸！

小心又有班on9走出嚟話蘋果有既定立場，吸納唔到所有光譜嘅人

佢地諗都冇諗過班on9藍絲會衝出黎柒

Lm蘋果又擠牙膏

條楊潤雄仲叫人聽出名反共紀鄧麗君
好鬼

自導自演 彈出又彈入

成班on9仔思路錯哂，跟本係做場大龍鳳出黎，實質係想搞9香港教育制度，再加d建國大業既學科為必修科。當有呢一科洗哂下一代腦變哂小粉紅加埋23條既時候，一國兩制都冇必要生存，香港就玩完變condom

其實宜家思路應該係加速取消一國兩制，等我地班知識份子直接同小粉紅對抗先有出路，因為支共係依然驚香港人係大陸搞事

自編自導自演

猶大出賣耶穌係神嘅安排

咁咪姐係神特登扇呀猶大一鑊

好波，點都要拉埋教育局落水

班官唔睇就簽 就唔使負責任？
你畫得隻龜即係你覺得OK出得街
話知你有冇細心睇過

又喺度話題目有引導性
第一次見考試題目會陰鳩考生？
如果一味睇資料 唔整合自己學過嘅嘢
就話係利多於弊嘅
咁咪即係被佢陰鳩咗囉

大學有考試直頭set埋成個trap喺度
等你一個唔小心冇諗清楚跟咗佢
就成題錯鳩哂

冇人叫你死跟佢啲資料架

本身係有心扮唔知俾條題目照出
俾個陷阱考評局之餘
仲要用黎令「整頓教育」變得理直氣壯
點知俾人踢爆晒

文革自己人都鬥死左好多

咁都叫有引渡性
List左句statement 出黎問你同唔同意咋喎
加埋用就你所知 你答既野1900至1945答乜都得去support你點解同意或唔同意
邊到有引渡性？你有冇讀過history

真心無論娛樂圈又好政治又好，蘋果都爆咗好多猛料，值得我地去課金

咪撚咁on9啦教育局

竟然冇人負評你
利申 已正評

1）教育局只係聽到愛國賊高聲叫囂就跪低含撚

2）教育局行政失當

二選一，點揀好

該官員已經停職 並重新檢視

咁睇似係中聯辦睇完份卷玻璃心發作 楊焗腸逼住出嚟扮傻仔鳩吠比主人聽

其實好明顯，因為支那人不滿

香港人不滿逃犯條例，200萬人出黎遊行都唔撤回
支那人不滿一條題目，即刻取消

pppp

蘋果將當年搵八卦啲功力用係正途真係唔講得笑

其實唔洗蘋果踢爆都知喇
DSE出卷你估細路仔玩泥沙咩? 就算平時學校出卷都要審批喇
根本宜家就係中聯辦換咗人之後喺度鬥紅

支國啲小粉紅雖然鳩up
但係佢哋都認為教育局無可能唔知
推多幾吓
分分鐘可以將姓楊嘅推落嚟

一個奶共，一個反共

班狗官換唔換人已經唔再係重點

換極都只會更奶共

香港最偉大發明 - 蘋果

係囉
佢地本來想, 1945年都未關共匪事, 出得題啦, 點知

大家覺得取消題目嘅機會大唔大

當三權都爛晒嘅時候，第四權特別勁

我覺得題目出得幾好，1910就辛亥革命前、1945就日本投降呢段時間有代表性
由日本維新之後打贏日俄戰爭、資助（先唔討論動機）以推動中國內革以至革命成功，係一個時代既終結同開始，再到1937侵略到1945年投降

我反而覺得班共狗出黎屌，係因為要斷絕以後學生為左應付考試而去認識「1911中華民國成立-1945民國政府抗日」呢段「中華民國一直存在」既歷史。
打算將1911年清帝遜位，就直接skip到去國共內戰，支共立國，完全淡化「中華民國」

可能原先準備左幾條 專程選左呢條

大家要大大力課金蘋果